有無人屋企都喺好撚多螞蟻:o) :o) :o)

有無試過滅蟻

我以前都有 發覺黎一次殺一次唔係路 後尾我慢慢睇佢地回程既路 再用玻璃膠封個出口就冇再出現過